如果依家即時比你攞返晒d強積金

但有關機構會抽返你一半水，你制唔制？

已經拎晒出黎

點拎？

做逃兵移民

我外母都去左宣誓話提早退休攞晒d老強出嚟

比人告你發假誓

咁佢真係提早退休，唔做嘢喎

打咩999呀

諗極唔明點解當初會有人支持強積金

窮撚可憐人必有可恨處

不嬲都唔支持，到我退休攞得返果陣d物價都唔知標升到去邊
仲要比基金佬食水

仲有咩方法

屌佢老母真係唔想供

好似話生癌可以攞出嚟醫病

儲錢都係應付不時之需，但我有不時之需又唔可攞返儲d錢出嚟

咁都得！？
我平時當mpf d 錢無左架喇

咁如果想儲錢去旅行呢

反對又唔出聲，其實等同支持

咁同保險咪功能重疊左？

我有出聲架，有反抗架
不過比大多數香港人出賣